{
  "subtitle": "", 
  "description": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as y los adolescentes deber\u00edan participar activamente en la creaci\u00f3n y puesta en pr\u00e1ctica de decisiones que les afectan a ellos mismos, a sus familias y a sus comunidades, sobre la prevenci\u00f3n del VIH y la atenci\u00f3n y el apoyo de las personas que lo padecen. \r\nLas familias afectadas por el VIH podr\u00edan necesitar asistencia social y econ\u00f3mica por parte de los Estados y Gobiernos para ayudarles a cuidar a sus familiares viviendo con VIH, incluido los ni\u00f1os. Las familias deben recibir informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo acceder a estos servicios y asistencia. \r\n", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as y los adolescentes deber\u00edan participar activamente en la creaci\u00f3n y puesta en pr\u00e1ctica de decisiones que les afectan a ellos mismos", 
  "primary_category": "96e250d51b0c4a28ade4c73ff556bd3e", 
  "created_at": "2015-06-19T17:30:54+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2017-02-25T13:57:36.121829+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.2.0", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as y los adolescentes deber\u00edan participar activamente en la creaci\u00f3n y puesta en pr\u00e1ctica de decisiones que les afectan a ellos mismos, a sus familias y a sus comunidades, sobre la prevenci\u00f3n del VIH y la atenci\u00f3n y el apoyo de las personas que lo padecen. \r\nLas familias afectadas por el VIH podr\u00edan necesitar asistencia social y econ\u00f3mica por parte de los Estados y Gobiernos para ayudarles a cuidar a sus familiares viviendo con VIH, incluido los ni\u00f1os. Las familias deben recibir informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo acceder a estos servicios y asistencia. \r\n", 
  "source": "c18766b429554a899492ccbfb291a2a7", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 5, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "los-ninos-y-ninas-y-los-adolescentes-deberian-participar-activamente-en-la-creacion-y-puesta-en-practica-de-decisiones-que-les-afectan-ellos-mismos", 
  "uuid": "13b0cf1a3970471e89adcb7009dee001"
}