{
  "subtitle": "", 
  "description": "Los nin\u0303os y nin\u0303as son vulnerables a la venta y trata, especialmente, en situaciones en que la protecci\u00f3n de la infancia es deficiente o inexistente. El gobierno, la sociedad civil y las familias son responsables de prevenir la trata de seres humanos as\u00ed\u0301 como de contribuir a la reinserci\u00f3n en sus familias y comunidades de los nin\u0303os y nin\u0303as que han sido v\u00edctimas, siempre teniendo en cuenta el inter\u00e9s superior del ni\u00f1o o ni\u00f1a. \r\nDe igual manera, es preciso proteger a los nin\u0303os y nin\u0303as frente a cualquier tipo de trabajo que sea peligroso. \r\nLa justicia para los nin\u0303os y nin\u0303as debe basarse en los derechos del ni\u00f1o. Privar a los nin\u0303os y nin\u0303as de su libertad (encarcelarles) deber\u00e1 ser siempre el \u00faltimo recurso. En los pa\u00edses deben instaurarse procedimientos \u201cque tengan en cuenta las cuestiones relativas a la infancia\u201d para los nin\u0303os y nin\u0303as que han sido v\u00edctimas o testigos de un delito. \r\n", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Los nin\u0303os y nin\u0303as son vulnerables a la venta y trata, especialmente, en situaciones en que la protecci\u00f3n de la infancia es deficiente o inexistente", 
  "primary_category": "f7530af2e7384c7095b65f2139c969d4", 
  "created_at": "2015-06-19T17:28:34.424257+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-06-19T17:28:34.424497+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.2.0", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Los nin\u0303os y nin\u0303as son vulnerables a la venta y trata, especialmente, en situaciones en que la protecci\u00f3n de la infancia es deficiente o inexistente. El gobierno, la sociedad civil y las familias son responsables de prevenir la trata de seres humanos as\u00ed\u0301 como de contribuir a la reinserci\u00f3n en sus familias y comunidades de los nin\u0303os y nin\u0303as que han sido v\u00edctimas, siempre teniendo en cuenta el inter\u00e9s superior del ni\u00f1o o ni\u00f1a. \r\nDe igual manera, es preciso proteger a los nin\u0303os y nin\u0303as frente a cualquier tipo de trabajo que sea peligroso. \r\nLa justicia para los nin\u0303os y nin\u0303as debe basarse en los derechos del ni\u00f1o. Privar a los nin\u0303os y nin\u0303as de su libertad (encarcelarles) deber\u00e1 ser siempre el \u00faltimo recurso. En los pa\u00edses deben instaurarse procedimientos \u201cque tengan en cuenta las cuestiones relativas a la infancia\u201d para los nin\u0303os y nin\u0303as que han sido v\u00edctimas o testigos de un delito. \r\n", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "los-ninos-y-nin-son-vulnerables-la-venta-y-trata-especialmente-en-situaciones-en-que-la-proteccion-de-la-infancia-es-deficiente-o-inexistente", 
  "uuid": "3784280d1307403fa91b16a96179f8df"
}